有冇人記得小學生有隻flash game係打牌

好似大富翁咁玩
獨角仙 木屬性 5星
鯨魚 水屬性 5星
有中華鱘 鱷魚 一堆動物
企同一格就打交 就鬥牌勁
然後每日上去就係答問題 希望儲夠分 換好牌用
之後唔知做乜執左冇得玩
小學雞 FLASH GAME冇哂 好懷念

小學暑期作業有送一張卡